你食鹽多過我食米？

我就話

你食咁多鹽，小心腎虧

唔講咁多，即刻駁咀

圖都無張 無啲誠意